\section{Ap\'endice B - Instrucciones de Compilaci\'on y Ejecuci\'on}

Los archivos principales se encuentran en la carpeta $src$.\\ 

Para compilar el Trabajo Pr\'actico se debe ejecutar por l\'inea de comando el archivo \textbf{Makefile} incluido. 

Para ejecutar los test de la cátedra hay que ejecutar la siguiente línea de ejecuci\'on bajo \textbf{Linux}:\\

\textit{python metnum.py test} \\

Para ejecutar el programa, se debe ingresar por consola:\\

\textit{NOMBRE\_DEL\_EJECUTABLE ARCHIVO.IN ARCHIVO.OUT NRO\_DE\_METODO}\\

donde el \textbf{NRO\_DE\_METODO} es:\\
\begin{itemize}
	\item 0: "`Eliminaci\'on Gaussiana"'
	\item 1: "`Factorizaci\'on Cholesky"'
\end{itemize}
